有冇人仲係好掛住某一個ex

搵返佢囉

點解

我都有

不過人地有新男朋友就算，無圍再害人

係咪最好扑

有

點解呀 佢好憎你？

有
掛住未變壞個個佢 唔係而家呢個

等下囉

不許你注定一人

唔係EX 但好掛住佢

絲？無聯絡幾耐

有…好淫好夾

It doesnt matter

佢唔想同翻過去的你一齊
如果你叻仔做到一個全新的你
可能唔同講法

隔一排Text幾句有幾難
唔會全部俾人book晒掛

Block

當初點解搞成咁..

Chur 尻人？

可能一排後unblock返呢
做好自己啦

拍咗幾耐

有呀 佢有女朋友 我有男朋友 唔大機會一齊返

我都係，分左兩年都間唔中夢見佢

5年
當年懶瀟灑del哂record unfriend fb
依家只可以靠腦入面諗返2個禮拜開心既事

好耐好耐中學果陣, 佢勁靚女

same
但我呢年幾一直無拍拖
佢就分手幾個月已經有第二個

我話分手既....唔怪得人

有 係外國一齊左6年 但到最後畢業分開左

女仔真係可以咁耐都未放低咩

或許只得你共鳴

有個ex-會掛住同佢既相處，有另一個ex-會掛住佢既床上功夫

問男仔，你地會唔會為左一個十年冇見既EX既死而傷心流淚同自責？

利申：朋友剛走，佢exexex同佢拍左十幾年拖臨結婚識左第二個女人被我朋友發現

不推文ok??

佢應該冇block到我但冇再覆我回我

唔算掛住，只係想知近況係點

好平常 記住唔可能再一齊就ok

拉

我唔知點解咁耐都放唔低 另一個一知變左心sad左一晚第二日已經冇事

有..
一個大家都係大家第三者既EX
好夾, 好好玩, 好開心..

試過好多次已讀不回

有冇人入呢d post其實係想睇下會唔會見到果個ex講返舊時d野 再加多句其實仲好掛住對方

係我自己忍唔住講分手
係佢太忙 成日唔記得我又話對我淡左
原來最唔捨得 都係我自己

今日執屋 揾佢寫比我d情信
當初收到 無仔細地睇
今日發現原來好多暗格寫左好多野
我覺得佢好努力咁磨合我 係我自己一直都無變......

我覺得自己好廢

算啦
拍拖嘅時候所有承諾都係假嘅

me too

同樓主一樣
俾佢block晒 透過朋友知道佢有新男朋友

算鳩數啦

有 仲好想追返 不過變咗心既女人真係點都追唔返 我明明知道已經冇可能一齊返 但係都會諗會唔會有一日佢會返返嚟我身邊 知道我既好

我分左一年 都係會成日夢見ex

有，識咗好多人，唯獨對住佢厭唔到

唔會

呢度
散左三年 中間有再拍拖
但發現原來自己根本忘記唔到佢 結果又散埋
然後依家好似梳起唔嫁咁無哂動力再識下一個
日日掛住三年前嗰個ex

岩岩見到ex好似同左第個一齊

你個ex 香港人無興趣知
你個ex 都無興趣係熱門見到你叫春
拉

留言既巴絲禁不推文啦

無一齊過嘅人

係，耐唔耐會發夢夢見見佢，心又再隱隱作痛

弱者先掛住過去嘅嘢

有4年前既事了

都已經唔通左

有 掛咗7年左右 都起碼有4年無見過佢
頭幾年真係好難過 到依家已經好似屋企人咁係心入面
習慣咗

節哀順變，雖然我知講黎都冇乜用

好掛住 但回不去就算啦
逼自己覺得無可能
不要再唸

好想放低 但成日都會諗返起佢

佢俾咗綠帽我戴
賤格野做齊晒
但好犯賤仲有啲掛住佢
可能係掛住以前未變嘅佢掛

唉